[幫推] 主要聯署及8.17登報眾籌qr code

小弟第一次出po 大家覺得有用就幫幫手推po啦
qr code 應該係最快可以share到link既方法之一
有見今日會接機 為左比大家可以更方便比有心想幫手既遊客/香港人呢啲link 拋磚引玉咁整左一啲qr code圖 咁佢地一scan就可以上到個網

暫時整住咁多先 大家其實唔一定要用我呢啲 用呢個網就可以轉你想要既link做qr code
我都知啲標題有啲hea 大家diu細力啲

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

推

自推6

自推7

記得整qr code
大大個印出黎

Push

眾籌唔好用qr code

可唔可以講多少少？唔係好明